健身小問題

178高 做左半年gym 71kg>78kg
有飲增重奶粉 但只係體重重左 身體形狀無乜變 舉既重量都重左.
想問下點解會咁？如果下一隻奶粉係咪剩買protein 而唔係增重？

Pushhh

71kg仲飲增重

做gym未見成效唔好飲
否則你所有補充都係增肥唔係增肌